食番抗抑鬱藥了

其實試過停藥，但一停個人就on9. 唉，但我都知唔係辦法。唔咁心咁樣一世,當然依家係食緊藥先講到ed野。唯有sem break 果時再試下停藥。

一切都會好起來

搵D多人一齊既活動, 運動唔OK?
打下波果類.

冇得回頭了

唔好放棄

本人乃後門狗,又信周易占問。卦的內容係我要以仁去做出一個好好的人際關係,同時因而得智慧的同學幫先上得番去。

最近，最爱我的公公冇左隻腳，佢因為住院太耐，有精神問題。我要讀書之餘,又要看佢，啖佢，我冇力了。家人全部低b的，大事小事都我做，我食藥的野佢地唔知，因而佢地覺得我好可靠。

而且人際出現問題，係d好on9的野，我罵佢一次，之後我係禁啖佢,但條友就走group又剩。d人個個反而怪我。日日食飯都屌9我，但本人冇能，要靠人，要日日笑笑口禁。可能人善被人希

加油頂住，我係你身邊

我都想，因為家人有期望，但我真係讀唔到入腦。好怕上唔番去。自殺的權利都冇，因為佢地等我養

做完個日就會好d
第日訓醒又打回原形

難了。明天要交assignment,但我食完藥都係禁，做唔到野。

做都唔想做，有時間都讀下書

你有動力溫到書都未算最差呀

馬斬立

捱過而家，以後會好Ｄ，一定會

各位朋友,小弟仲鐘意左個女仔。好似係前世果d,因為有d異象。但我打算去同佢講野做朋友果時,佢就冇番，可能休學了，聽講佢家裏有野。到昨日,我決定放棄了。先唔好講我背景,可以看我之前d post. e家我連人都做唔到，比唔到幸福佢了。只好日日看佢ig d圖 苦笑下就算。

讀唔到，e家收埋左。今晚仲要去探我ar公.

都4年了。我唔想好d,只想我仲可以有能力扮冇野落去，等佢地終老。

單純叫下春就算，明天番學又係扮冇野，唔係點。我已經比人差好多，如果讀書都唔得，我連有轉變的機會都冇。禁我家人就仆街了，只有孝支持住我的生命。

日常生活太無所事事. 無野做咪個腦得閒去抑鬱囉.
都市病, 即係血壓高糖尿咁. 食太好既人先有.

......

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

愛呀撚樣